核彈 N賓失蹤原因

波台已死 A Milik聯賽5場入4球冇人討論

風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復還

刺客再見了

佢冇笠水

但因為咁犧牲咗

原本賓子咁柒廢

nben 斷咗左手，右腳，腦震盪
在聯合醫院深切治療部

右手吊住針，所以覆唔到post

廢佬都揪贏針狗

n賓咁撚大隻 成個解放軍咁 點會輸

港友蛇入唔入嚟澄清吓

港友25自己

jxx有腦

jxxxxxxx 退休英軍
巴柔黑帶

港友未比父哥殺？

佢得我一個朋友
落咗手會好孤獨

老鼠係佢老死

畜生唔計啦

jxxxxxx深潛咁耐係去咗深山修行
修成之後一出嚟就搵nben報仇
結果jxxxxxx都未出拳 nben就已經嚇到瀨尿然後跌咗落地 頭落地先而腦震盪暈咗
利申 個日路過咁啱見到佢地

ching算啦好嘛